試玩完期指 請問邊度有得退番錢？

係咪有冷靜期 要求退錢

去你有戶口既銀行排隊 然後寫紙仔遞俾職員話你要幾多錢 千期唔好用口講 要用紙

重要拎信物,搵D報紙包住D野,放紙仔個陣SHOW一SHOW,佢地就明架啦